有冇人懶得過我

打飛機褲都懶得除
伸入去劣幾下就射
射到成褲都係
褲都懶得換

咁撚核突你都好意思講嗰喎

懶得理你

圖

懶得同你比

懶到飛機都唔想打

墨魚仔

懶得講

正

聽人講過
食蘋果唔想搣貼紙
圍住個label食晒其他位置都唔搣